識一個有美國護照廢老唔打算返美國投票

好嬲 仲話Trump 贏緊
心諗可能就係差你果一票

咩州先

叫你個friend海外郵寄投票

如果係加州同紐約州可以慳番張機票

如果係鄭嘉穎嗰啲冇美國地址嘅公民應該冇得投

可以網上投票，我識既美國人都唔番

有

好似可以提早去美國領事館海外投票

識親既香港人係美國都係住CA NY 投真係投唔投都冇用 你話你個fd住FL可以諗諗

某啲state可以fax/email

在海外居住或未能及時返美的美國公民，可在網上投票，記得支持侵侵呀！

係網上登記先啱！

可以海外投票㗎

咩州先？ 香港人識得既美藉華人有幾可唔係藍州？

hope it's florida la

咁仲有參眾兩院同公投

係喎 咁要返去鳥